如何每間房都可以直接插lan線位?

2房 1廳
現時 得廳個個上倒網
每間房既lan線位 都上唔倒網既
想問下 有冇可能令每間房既 lan線位 都有network?
定要聯絡電訊公司叫佢搞??

啲房間面板裡面係咪有線到？

Home plug